大家快d同我like 伍健偉

今日開完［好嬲好嬲］記者會之後，返到Office睇到RTHK【延後之戰】的節目，最多人like的新界西政治人物竟然係何君堯呢個仆街，我作為一直堅信自己係代表［真。香港人］的代議士，無法接受香港呢個地方最支持的竟然係白衣暴徒，所以我將有以下決定。

由今日8月26日23:00開始起計一星期，
如果本人專頁的支持者仍低於何妖(138542讚好者），本人將辭去區議員職務，日後絕不從事任何政治工作，我會返去做返港豬同埋等差佬濫捕我。

如果國安法，武漢肺炎，搞唔到實體公投，我決定用LIKE去賭一場屬於7。21的公投，到底香港人係相信白衣人無差別恐怖襲擊，定係信左何妖同差佬講林卓廷帶隊去元朗，互相毆鬥。

#如果著黑衫當表態支持抗爭者
#咁我要你地Like就當係收子彈
#我參選係為左代表香港人發聲

推

like 左 推

已like 推

連登仔力量
Like 同share 出去

Pish

Share 埋比朋友

like左 幫推推過138542
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

大家都唔會想無左伍仔

JM9

幫推左

Share 埋比朋友

多謝手足
方便既可唔可以幫我置頂埋

push

Like左share左

聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

花式呃like
如果佢真係辭嘅當區選民點算
冇眼睇

已比
但仲欠好多

已like

我明佢講既野
但唔鍾意佢咁既處事方式

本身已like

玩下籮友夾筷子咪算囉

講真，成件事好肉酸
好似勒索咁

好懷疑咁幼稚嘅人係咪適合做議員

不嬲認同佢理念同埋做野夠勤力
但呢個make noise方法真係有浸柒味
利申 一早like左成個天水連線

好多人都叫佢唔好鬥氣 我認同
話唔做就唔做 對唔對得住選民
不過麻煩大家都like咗佢先

知佢有付出既
欣賞佢做既野既
明著黑衫係戇鳩既
但咁樣硬去做比較無咩意思
依家又要威脅自己人咁樣情緒勒索

唉，唔屌，但希望佢成熟d

Share埋比朋友啦

share左比朋友

agger
但照like同推post先

你要呃like未呃like
點解要用辭職黎要脅
堂堂一個代議士 唔好搞到咁小學雞好冇

推
無理由俾藍屍仲人多勢眾咁
秒like 左佢

禁左入去比嬲嬲

入去佢fb直接留言同佢講
真係好唔成熟
咁樣情緒勒索同泛民有咩分別?

其實唔覺有咩所謂, 又唔係叫你比錢佢你打開個page click個like, 要浪費幾多秒

Btw提點伍健偉就由得我地市民做就夠。
任何泛本土/民主既在任議員/政黨，你地做好自己先，咪撚出聲/乘機抽水。
唔係想盲目扮團結，只係依d小事，你哋出聲即係令件事更柒。

.

連登仔仲鐘意吹奏嘅兩件垃圾開咗炮先

話佢係為佢好
今時今日呢個環境之下咁兒戲對待從政工作佢將來收場會好慘

已like

推

佢真係做野
希望佢可以做落去

你有fol開佢, 就知佢一啲都唔兒戲, 根本全港議員嘅區務都冇佢做得好

仲有人玩fb既咩

利申like左

真

連登力量

推呀

佢地不嬲都有私怨

算啦 秀賢系統一向排非本家嘅本土派天水連線啊, 羅氏兄弟啊 嗰啲

連登仔endorse既坦克率先屌鳩佢

我一直都冇支持過呢班垃圾 假撚到喊.

叉電啦ching

訓教啦都

推
Like 左like埋右

咪補選囉

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好變左泛粉mentality
選民有責任監督議員
唔係叫你屌佢, 但係佢有問題一定要指出
佢前面岩左一百次唔會抵銷到佢今次意氣用事既錯誤
而且佢咁樣好危險
所有做到野既議員都係政府眼中釘
咁樣發脾氣自己辭左個議席
無左個金身隨時被失蹤都無人知
再講多次, 慈母多敗兒, 話佢係為佢好

為左依啲可以造假既野放棄選佢出黎既人,依家中學生玩泥沙？

其實我唔係好鍾意呢種呃like 方法，今次like 左，下不為例。

唔會喇，到時打返篇話自己柒左，之後加返句不分化兄弟爬山就冇事😂

Push

真係好肉酸

垃圾幾時收皮

on9

點解議員唔出得聲

好搵唔搵搵隻何妖嚟同自己比，究竟係侮辱緊自己定侮辱緊啲like左嘅人，人地係偉大嘅祖國度買like同人比嚟都唔知為乜，如果佢真係因為啲咁小學雞嘅原因而quit咁不如匿番屋企唔好再做議員啦

最多嗰個係朱凱迪
唔係仆街何妖

R like還R like, 唔敢阻佢開餐
但唔好混淆視聽, 打擊其他人士氣

希望唔好再老作…

推呀liked

首先，佢地好大程度係競爭對手，分唔到係真心定乘機煮死佢。

其次，佢地出聲會搞到件事更難收科，到頭來俾大公文匯恥笑，為左錢為左議席又點點點。

咁議員本身既職責就係要為選民出聲
競咩爭對手 都唔同區

辭職啦仆街
以為自己係美斯
好撚失望

tui